亞當夫婦就嚟十週年

2009年9月20日開始
用年計 由個位數變成雙位數
咁就過咗十年
依加一個好似準備緊回歸
一個係軍隊到做gym變緊做玉澤演
2011年結束 到依加2019年 等咗八年
唔覺唔覺就十週年喇 會唔會有啲好消息...

套野除左趙正治鄭仁個對真情侶連女生埋之外,

其他基本上連影都冇